民建聯速入

得罪個句,如果我係投開民建聯, 我寧揀Ann姐都唔要李慧琼, 理由下面再講

首先, Ann姐作風敢怒敢言, 對基層真心上心, 但反觀李慧琼小心眼、機心算盡, 根本唔係為市民。成場武漢肺炎疫情想問下李慧琼出左幾多次聲? 最記得佢出黎請願話要每人派一萬，點知轉頭抗疫基金帶黨員投反對票, 真係老豆老母都屌左出聲, 咁既時勢仲要計住計住選票得失。就算你話佢同政府傾好左, 財政預算案派, 屌你老味個時我買口罩都買到訓街啦

反觀Ann姐, 雖然佢提出蒸口罩好似好反智, 但佢就係急基層所急, 先無反覆驗證就講左出黎。你可以話佢on9, 但透過佢依個舉止更加證明到佢個人係民生>>>政治。無口罩就要諗方法嫁啦, 唔通坐係到會有口罩咩

再講, Ann姐夠膽係立法會屌鳩個政府做唔到野, 唔似民建聯其他細細力屌下就算, 怕得罪政府。大佬啊, 做議員係要發表有用既野, 做算建制派都唔一定只可以為政府護航, 講大聲少少都驚既不如唔好做議員, 死去做公務員啦

唔同黨內比, 同工聯會比就更加不堪入目, 成個民建聯淨係諗住出豉油, 叫政府嘔隻雞出黎
講左咁多日民建聯班左幾多垃圾口罩, 全部薄撚過個condom, 日日就係到屌政府要派口罩, 派下派下CSI都比撚埋佢, 嘴遁真係世界第一。不過又難怪, 民建聯假假地都最大建制派, 政府要拉攏都無可口非, 但真係養懶晒d人囉, 成個黨都想坐食山崩

佢對家工聯會就唔同級數, 人地自己比錢起口罩廠, 嘩真係又出豉油又出雞。真係不得不講一句, 果然有歷史係唔同d, 對番香港人都好d。真係諗唔明, 兩個黨都係女人執政, 但一個為人民服務, 另一個就城府咁深

再睇落兩個黨既第二把交椅直頭高下立見, 一個係啊bill, 一個係啊頂。前者脫韁野馬, 有自己台形(真心紋完個眉有晒氣勢), 最緊要係政績突出, 當年為左孕婦權益自己醜化自己大埋肚都肯; 但反觀後者啊頂就成個未戒奶既小朋友咁, 著住套西裝都成日要李慧琼臭住咁, 一樣政績都諗唔到

綜合上述觀點, 我想同大家講一句, 民建聯快d交番建制派最大黨出黎比工聯會, 9月記住投我娟

希望民建聯黨員睇到

然後轉會去工聯會

工

聯

會

世

界

第

一

手足今次真係要踢走民建聯

民建聯識唔識整炸彈

原來十連咁易